香港中文大學關於校園安全的聲明

今天早上大約10:30左右，有人破壞夏鼎基運動場的門鎖，擅自闖入器材倉庫，並取走一批用於體育運動用途的弓、箭、標槍等物資。由於箭頭由金屬造成，如果不當使用，對四周途人將會構成危險。

校方代表迅速處理事件，已經取回已知被取走的所有物品。

校方亦呼籲校內學生、職員，在校園出入時必須遠離發生衝突的地點，以免發生意外。

嘩 咁危險 千祈唔好呀

屌你老母中大 人地攞黎守護校園呀 唔幫手仲收埋裸餐

架餐

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply